有無巴絲依家係峴港

可以一齊食個晚飯

去沙灘食海鮮啦 去邊邊啲果幾間抵食啲